有無SE撚等咗3年都係永續SE1算

戇撚鳩 出部咁樣嘅ip8柒殼進化版 買嗰啲傻仔應該做人無咩原則

又可以見證個班SE2撚人類進化
4吋>4.7吋

HTC

橫掂無細機就用台貨

moto

買電話講咩原則

做人講咩原則

SE換電, 永續SE1